［長文但唔該睇睇］對唔住，但聽日元朗係勇武嘅回合。

留意到呢幾日嚟大家情緒非常高漲。
一開始講到又話要燒村燒祠堂又盛，
但一夜之間風向突然改變。
聽日嘅行動變咗以和理非為主軸，開始有鼓勵割蓆捉鬼嘅風氣，甚至有啲唔合理嘅期待都開始有好多人支持正評。
唔信我嘅可以起底睇睇我係個咩人，我想講嘅係，避免過度情緒化，冷靜理性思考係好事。但希望大家出發之前評估清楚聽日嘅環境，諗下要有啲咩心理準備，要帶啲咩裝備。

首先，我絕對反對放火燒村，入村破壞，無差別攻擊等行為。

然而，聽日即使大家想和理非，事態嘅發展極有機會將會演變為衝突，理由如下：

聽日活動本身就係非法

大家要搞清楚，警方已經向今次嘅遊行發出反對通知書，當中內容列明警方反對及禁止聽日嘅活動。即使大家走精面，用宗教集會、觀光、悼念會等名義去入元朗，要知道，今時今日政府同警隊嘅運作方式已經係玩殊心論。即使你講到明你冇咁嘅意圖，佢都可以照屈你非法集結。
雖則張建宗今日話聽日會照協調好for遊行嘅交通道路安排，但你我心知肚明警隊已經接近軍政府嘅狀態，要做好警方以強硬姿態對付我哋嘅準備。

勇武行動有正當性

好似我頭先所講，絕對反對不經大腦、又或者純粹報復心態嘅行動。但咁樣唔代表我哋只可以行完遊行路線之後就散水。好似前幾次光復咁，佔路已經係基本，我相信手足當中一定唔會少一啲想升級嘅人，當中行動嘅可能性包括：
包圍元朗警署，抗議警黑合作，執法不公。
包圍元朗西鐵站，要求港鐵就721解釋。
呢啲行動都係有正當性而值得支持，希望大家唔好排除有升級嘅可能性。
要記住勇武手足唔係冇腦，佢哋冒嘅風險係最大。
大家就算唔支持，都起碼要做好準備。

警黑有機會挑起事端

大家仲記唔記得前幾次行動，往往都係警察引起衝突在先？
然後鄉黑呢啲咁嘅爛仔組織，更加唔係聽order做嘢嘅。佢哋一部分人為咗上位，報復，去搞事，出嚟挑機，並唔係冇可能嘅事。之後更可能會由黑警介入，變成警黑夾攻示威者嘅局面。
見到有人呼籲聽日要輕裝上陣，我真係覺得離撚哂譜。帶齊裝備，要做好準備，講咗咁耐，仲唔識？裝備好自己，先有能力保護自己，保護他人。

唔一定要有勇武嘅行動，但一定要有勇武嘅心態

呢一晚見盡好多post話乜嘢「政府內部已經不和」、「721之後風向已經變哂」、「做好和理非嘅本份就贏到」。我想講，呢啲可能係事實，但有冇聽過守株待兔嘅故事？對面出現失誤，我哋要做嘅唔係俾佢喘息，而係乘勝追擊。
更何況，我哋仲係處於劣勢。
政府所謂嘅劣勢，可以係一場大戲，一個局。用嚟拖延時間，消耗民意，俾大家一個已經有階段性勝利嘅錯覺。
要爭取到更加多嘅嘢，唔可以無端白事將主導權交俾敵人，咁樣係極度危險，我哋必須有勇武地爭取更多籌碼嘅心態，先唔會輸。
要知道我哋係同緊一個極權搏鬥，我哋唔可以有任何底線，更加唔可以放軟手腳。

我想提提大家幾項事實。
我哋已經死咗好多位兄弟姊妹。
我哋有百幾個義士被捕。
我哋就快將會面對新疆式嘅全面監控。
我哋嘅權利被剝削，我哋已經冇退讓嘅餘地。

光復香港
時代革命

無人反對以武制暴，
但重點係切忌入村!

希望大家睇睇

反對聽日勇武只係反對入村/主動出手啫
搞警局鄉議局mtr無人反對

主要係想講心態問題
啲人講到好似去民陣遊行咁

推

成個行動方針好撚簡單，先撩者打死無怨
大家帶定gear做防守反擊

打防反不主攻
對面郁手必還拖

你睇下呢個post幾恐佈
4000正評喎
劉細良(live緊): 建制已經內部瓦解緊, 政府要翻盤就係聽日示威者入村打人

以武制暴係唯一出路

咁佢前設係同你一樣
//聽日會有引路狗
出嚟打完人就跑返入村
如果(示威者)走入村就會俾人伏擊
就會跟住政府同何君既劇本走//

//首先，我絕對反對放火燒村，入村破壞，無差別攻擊等行為。//

其實你講到點和理非都好。聽日點都會有人入村攪事。吾好怪責大家。大家其實目的一樣。但表達方式不同

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

同意

不如講下遇到呢個情況大家點應付好無？

聽日會有好撚多和理非出黎
佢地真心想用人數支持
但一定唔係勇武派 要有心理準備好多人到時會縮

麻繩

行使公民拘捕權
活捉白衫暴徒

次次和理非完都一定有手足見又停滯不前而去自殺，勇武者要幫手做成績比佢地睇

佢嘅講法係要我哋打不還手喎
如果有人hit and run，如果勇武手足思考清楚覺得可以，我唔反對入村去還拖啊

比人打 就一定會還手

聽日唔比鄧炳強率領既元朗國武裝打死都偷笑

“唔一定要有勇武嘅行動，但一定要有勇武嘅心態”
講得好好

[緊急] 請求中共基於人道理由接收香港警察及其家屬於大灣區

我覺得佔下馬路就必須嘅

但我覺得玩夠就要走

唔好次次都磨爛席

留低等開拖咁

再唔係好似721咁

金鐘玩一陣就去第到

某程度上大家對和理非同勇武既理解有啲差異
畢竟而家民眾對勇武既接受程度高左
甚至我既角度黎睇樓主講既包圍元朗警署 包圍元朗西鐵站都係和理非範疇

其實唔洗太著重聽日係和理非定勇武
好好諗清楚當下需要有咩行動,認為真係有咁既必要咪去做
冇必要比和理非/勇武幾隻字框死自己

發現大家唔定期講下，係真係會唔記得左

不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止

呢個又係痴撚線

727奇招： 智取元朗！道德抗暴！

//咁俾人打點算？我想強調我之前提過，邊個出手邊個輸。我地係市民，被黑警或黑社會打，佢地就水洗唔清。因此，我地一被打，就立即全體撤退。然後用文宣全力進攻。勇武唔係要還擊，而係要保護所有人盡快離開，也要禁止身邊的人衝動出手，甚至不要挑戰黑社會或黑警或藍絲。//

依家變咗“禁止他人出手還拖”都有成千正評

敵疲我打

[長文]人生最重要的選擇題

光復香港
時代革命

終於有人話聽日係勇武主場啦

所以要出聲講，起612個時一樣係咁

呢篇嘢弱智
次次警察都係水洗都唔清㗎啦
721單嘢就更加明顯啦

唔還手

支持包圍狗竇

元朗根本就係危險之地， 唔係和你飛囉

我聽日做和理非，但同時帶定哨子，有事即刻吹雞揾勇武還施

支持！

聽日係死地 真係要小心
人多驚西咩 元朗見啊

full gear ~

七月一日一樣大把人話唔好衝入立法會

一句講哂 成敗論英雄

唔好中伏呀！入村燒祠堂只會益左引路狗，俾藉口佢地名正言順打市民。

相信有部分兄弟仲大安主義，覺得淨係行街好安全，裝都唔上。如果俾人有藉口打市民，好多兄弟姊妹都會好危險。

我地目的係五大訴求，正苦一路搵緊機會將民意逆轉，我地唔可以俾任何呢d機會出現！

香港人唔可以輸，無得再輸，徹記聽日冷靜，有爭執唔好理，有人搞事，行快兩步！

小心灰衫！

住係啲鄉村地方就知 元朗係係窮山惡水，無個勇武心態真係差幾截

支持前線決定

樓誰分析得好好 其實一直搞分割都係果幾個會員 三毛技窮了

推！無大台

推，唔好主動燒村
但係當比人搞嘅日戈人大
就一定要守住大家

好驚有白衫暴徒入村打平民，一齊守住村口保護元朗居民

行動當然要升級
同埋打不還手係on9
但入夜後一定要set時間一齊走
和理非散咗之後好危險

push

出面和理非同你概念一樣
唔主動入村唔主動打人

當然出面和理非尊重並且了解勇武的重要性
只係希望部分勇武唔好被憤怒沖昏頭腦
圍警局等等係支持的
大家亦可聽下劉細良同AO們的提醒

我地唔係話勇武係冇腦
而係擔心勇武們的安全
唔好話我地係分化

不分化不割蓆不篤灰
冇勇武冇今日
冇和理非都冇今日

見機行事會回！！
唯一要有共識！入黑就走！
————-
我建議18:00就走！

都唔明點解啲分化po咁多人like

缺一不可

佔路嘅要小心，唔排除鄉黑見你佔路都照撞

認同
一定要full gear
保護自己係基本

呢個真，唔好入村

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡宣傳
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

不割！不過千其唔好比人引入村/自己入村！
少一個手足就真係少一個

自己睇路阿！開地圖睇清楚！

越黎越多人公開加入我地既陣營，同時亦為運動帶黎唔同既雜音。無論聽日發生咩事，請大家謹記一直行到呢步既最大宗旨：

不分化，不割蓆，不篤灰，兄弟爬山，各自努力！

佢話有人「帶頭」沖入村既唔好盲目跟入去，唔係話唔還手，佢自己都講話要「帶」定Gear，必要時就上齊Gear，咁點會係唔還手？

只可反擊，可做主動攻擊 pls

一句可以解釋：對家刻意令人投鼠忌器
你主動勇武又死
被動被人打完又冇得大力還撃

一定有鬼搞大
唯一係一見到鬼 第一時間退開並大叫停再拉住佢

唔係入村燒村
唔係無差別攻擊
絕對支持勇武！！！

勇武嘅地方唔係用係入村打人，而係用係圍警署佔路，咁講應該無衝突

明顯係網絡水軍啦，
明天有個重要目的係叫元朗人唔怕行出來
如果你又佔路又圍呢樣個樣，
叫元朗人點生活下去

我仲未入去聽佢講咩啦
不過 我覺得有人衝入黎 即場執佢一劑都得既
不過真係要快狠準 唔好拖拖拉拉 等咩黑警 拘捕乜野
因為黑警黎到一定唔會拉條友 同埋記者影到 義士又有麻煩

但入村 真係唔會有鏡頭睇哂成個過程係點發生
等等又比班牛屎飛大做文章就無謂啦

呢個post要推

可以圍警局，自衛還擊
但我都係主張和理非

唉

明白！總之去既要心理質素要夠強，唔係今日機場果種，唔排除黑警先挑釁，大家醒目D！

被動勇武

****當然多人就另計 但現場再算

叫人唔好衝嘅7個有6個係P牌

我覺得最壯觀都係係警署門口排隊報警，排滿成個元朗

其實大家都係怕有人主動入村攻擊，因為開頭吹到好大話燒村

有啲人唔知點解會覺得可以聽日冇事發生
依家絕對唔可以錯判形勢同埋太理想
一定要保持警覺，諗定對策

有唔少老一輩既入左連登
唔一定係打手

［最壞情況］可能有一班內鬼著黑衫無差別攻擊/入村破壞，之後連登三毛傾巢而出大肆宣傳和理非同勇武割蓆，進行一連串分化，到時民意同運動狀況都對政府有利。

一句講曬
勇武唔係傻，佢地知道咩係做得，咩係唔得
聽日元朗觀光

同埋和理非係講緊咩事都無發生既時候就唔好撩事鬥非，唔係講緊打唔還手

正評加推

拍片嘅重要性

引路狗真係唔可以俾佢帶到入村
聽日有咩事路過嘅市民都要㩒撚實佢
冇咩事發生嘅多啲留意身邊白灰黑有冇人可疑
隨時舉cam影鳩住佢哋

be water

推！但盡可能唔好入村

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

我聽日 去食野姐

Push

光復香港 時代革命

推！衝唔衝係現場前綫決定，幾時到冷氣房 KOL 決定？

推
我相信大家呀！！！！

和理非又好 勇武又好 總之大家目標一致 5大訴求
We connected

唔好入村
唔好入村
唔好入村

相信大家聽日會有足夠智慧處理聽日場戰役

順便推一下劉細良今日講嘅嘢，希望各位巴絲可以聽多一個意見之後再做決定

帶齊裝備 隨機應變
先和理非 俾人打就勇武
記住唔好入村就得
入村即係深入敵方陣地 對我哋百害而無一利

追入村還拖有啲似中咗人調虎離山之計咁

我個人認為大家係村口既時候！任何時候都要用手機拍低任何情況！
如果對方出手先就要幾個一齊壓制！但係一定要拍到對方出手先既鏡頭！！！
至於入唔入村既問題最好唔好！
入面都有無辜既人！
最值得注意既係！！如何離開元朗？
如果有大型貨車就最好啦
但係最擔心既係！西鐵一定會飛站、停止運作呢啲閪事！！

正

元朗就係畀人打先要出嚟吖嘛而家又叫人唔好旭手........ 唔通無啦啦想打人呀。。。

推 講得最好係你

兄弟爬山, 做乜都好, 搵咗攻略睇先!

唔好再on 99 講有事退去寫字樓!
元朗有L寫字樓/商場你退!!!

if 天水被人圍咗, 無交通工具, 跑online 離開元朗去洪水橋/屯門要行 1.5 至 2 小時!
即係2倍老銅出支聯辦既距離!

做乜都好, 睇路呀!!! 唔好去送頭呀!!!

地圖傳送門:

總之任何地區有任何人攻擊無辜市民，我地就行使公民拘捕權，其他人拍底經過，打電話求助，假期有人去元朗觀光捉精靈啫

點解要勇武和理非非黑即白?睇情況行事啦
-如果有人想入村,做過激行為一定要阻止
-如果俾人打要還手,但小心唔好打死人
班廢老幾廢大家都知,企係度都可以隨時跌低
-如果有疑似鬼要小心處理,唔篤灰但要隔離
-今次唔可以磨爛蓆,定好時間要散即散,快速地散

無時無刻的和理非是on9,無時無刻的勇武會壞事
所以先要兩邊合作,聽日靈感應變,be water

有爭執冇可能唔理
兄弟有事 我第一個過去幫拖

邊個夠膽搞事既，我已經ready

full gear, 郁就還拖

都係嗰句 勇武加和理非 就好似沙田咁

還拖可以 打主動不了

正確

推

見機行事會回！！
唯一要有共識！入黑就走！
————-
我建議18:00就走！

不割蓆不入村不主動但必然還擊

光復香港 時代革命

［最壞情況］可能有一班內鬼著黑衫無差別攻擊/入村破壞，若被義士成功阻止，連登三毛傾巢而出大肆宣傳和理非同勇武割蓆，進行一連串分化，到時民意同運動狀況都對政府有利。

岩

見機行事會回！！
唯一要有共識！入黑就走！
————-
我建議18:00就走！

人不犯我 我不犯人

人若犯我 必需還擊

對準政權
勇武還擊，非主動進擊
切勿稍為有優勢而失去理性、心雄

唔係行錯一步就輸，但希望每步都行得好好睇睇，要贏就贏到盡，大炒對家！！

我喺其他po講過以上說話，再recap返想多啲人睇到

不作主動，以武制暴

到時前線決定

總之不割！

見機行事會回！！
唯一要有共識！入黑就走！
————-
我建議18:00就走！

雖然唔係勇武派
但目標一致，各有各做
香港加油!
預祝各位終能成功登頂!

要記住勇武手足唔係冇腦，佢哋冒嘅風險係最大。

巴打真係講出我心中所想 不吐不快！
今日我出去旺角買裝 好多絲打都敢上full gear
所以夜晚演變為勇武回合係非常可能

我已經有勇武既覺悟
但無帶頭衝擊既勇氣

Btw 講緊打副本

勇武要守隊伍外圍，若自問和理非或反恐能力較底請行隊伍較中間位置

應該話
絕對唔會主動出手
但如果對面開拖先，絕對唔會由佢打，一定還拖

勇武既態度!如水既行動!

BE WATER!!
My Friend !

反對警黑合作，捍衛公義底線
光復香港 時代革命

同意 勇武時勇武 和理非時和理非

尊重！

見機行事會回！！
唯一要有共識！入黑就走！
————-
我建議18:00就走！

夜晚危險...三思

見機行事會回！！
唯一要有共識！入黑就走！
————-
我建議18:00就走！

次次出手都比和理非阻 明明冇記者冇鏡頭，做好哂變裝

大家記住
如果比人打
一定要以暴制暴
唔洗留手
唔好咁on9比人打都都仲諗住講道理

對方唔出手就和理非，出手以武制暴

我14歲去覺得恰唔恰當，始終元朗同金鐘， 我想知嗰度風險會幾大

我識好手足 4-5點先會入黎
講左乜自己參考下
6點散機會係零

要保護為主

人哋無講打不還拖喎⋯⋯
你睇清楚啲
要知道聽日好多都係無好強戰鬥能力嘅和理非
所以唔應該主動岀擊
但一旦有人攻擊就全世界一齊還拖
我覺得呢個應該係大部分人嘅共識
因為主動入村入人地頭成班又唔熟路
真係好危險
對我哋絕對無好處

元朗唔同金鐘

勇武嘅其實唔一定要還手
被打與還手之間仲有一個選項就係制服
勇武既可以發揮又可以將比位對家入嘅機會降到最低
順便捉埋班仆街
咁就唔洗事後先調查乜乜乜

推!

阻止佢地

齊上齊落 唔好落單

香港獨立！

其實宜家圍「政府建築物」 同佔路 已經係和理非
雖然宜家和理非接受程度大左好多
但唔係好多人接受到 「主動」出擊
被打 還拖無問題 你睇下沙田個次 有幾多人出聲鬧過勇武? 除左深藍 近乎無
但如果勇武 好似沙田個日d狗咁
主動追人黎打 (不論係咪白衫) 或者主動踩入人地地頭
情況就唔同 係兩回事黎

我只係想講 勇武唔係唔得 但要睇TPO
係香港人眼中
白衫打人->聽日元朗 黑衫踩入村打返人
同
白衫打人->聽日元朗 大馬路黑衫自衛還擊 係兩種完全唔同既情況
前者 深受古惑仔片影響 呢種只會令人第一時間聯想到黑吃黑
後者 同沙田一樣 係被動既
所以出面先咁多post 叫唔好入村 而且唔好太夜

當然打不還手 係on撚9
上星期比白衫打不還手 連區議員都爆撚哂缸
最理想係有人隨時隨地拍片啦 起碼後面文宣定比人拉左要救都易d

Ok 尊重
不割，兄弟爬山！

花生友無得食花生，順便係商場港鐵嘆冷氣冷卻下自己新仇舊恨，向啱嘅方向邁進
各個訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

推
聽日只要唔係傷及無辜
掉核彈都唔撚割
拉出元朗馬路 名義公民拘捕

支持你

無論有咩呼籲
唔好乜唔好乜乜
一切落來現場講
現場決定做乜就做乜
喺個網度講點知你有冇出現

各有各做
現場決定
大台收皮

各位同路人， 小弟住左元朗接近30 年。住過幾條圍村， 都熟地型。但我想講本身嘅遊行路線根本係難進難退嘅困局。

大家明日入元朗冇晒方向和各有各入，鋪頭關晒點買手信，週圍亂行又無著數，其實有冇唸過以下方式：

1， 光復元天， 唯有萬人報警， 舉報721暴徒，吾好走散，吾好落單*； 分兩條超短路線，可進可退，簡單易明！

*A. 路線1: 朗屏站行15分鐘去元朗警處報案*(原路返回朗屏站走人）
*B. 路線2: 由天水圍站行10分鐘去天水圍警處報案*（原路返回天水圍站走人）

* 不遊行， 不靠近村落，分散大家去天水圍和朗屏兩個大站，絕不去元朗站，讓村民明白不是針對他們，也不同民智未開的牛屎佬磨擦！
*就算有人插穢嫁禍俾示威者 攪山墳/拆祠堂，我地集中在朗屏站附近警署/ 天水圍站警處報警， 佢地都吾可以屈報案者！同埋和理非要疏散都比較容易！

*認真講， 遊行行大馬路（民居）和元朗站（yoho town) 根本令到成班居民人心惶惶！坦奐成個元朗， 呢個係運動嘅初心和有必要咩？
其實我識好多元朗居民因變左死城都吾開心！*

*只有萬人去警署報案， 對居民影響最小， 不需坦奐元朗主要道路。附近也沒有村落，鄉黑無必要打人， 差館門口打人，記者在場，打人就逼警察做野！
如定期集齊人入元朗報警， 元朗經濟一定受打擊。一哥也吾識處理， 將來一哥也無力處理，到時又可上國際版！*

2， 727 入去揾當日嘅兇徒， 佢地根本著晒草， 避風頭， 就算入村你又揾到佢地咩？
想問真係幫到兄弟報仇？同埋當日白衣暴徒有部份係巿區入黎，咁點報仇？我地在明，佢在暗。

3，* 元朗站根本吾適合遊行，係俾幾條圍村圍晒， 幾萬人行過去，路又窄， 入站嘅樓梯得一兩條，而且吾濶， 又係正圍村門口，有任何混亂和理非 同埋 婦女小朋友根本疏散吾切，萬一 鄉黑警再次合作， 放個催淚蛋的話 ， 所有兄弟散晒，一片混亂，眾人都吾知點走， 入yoho mall 又重演新城巿慘劇。
萬一有賤人 俾錢揾埋南亞邦/ 古惑仔打人，攞開山刀斬人， 佢地爛命一條，佢地收錢坐監又如何？*

4， 而家 又吾批遊行， 但兄弟門都係想入去話俾鄉黑聽我地吾會屈服， 咁我覺得要對準目標，應該去元朗/天水圍警處集體報案，幾萬人一齊攞返721嘅証據去差館報警，無得吾受，也吾係非法集會！

5， 牛屎佬係721 收左錢先無差別打人，所有黑社會都係有錢先做， 只不過721 收左錢加埋佢地根本吾識分示威者同平民， 乜人都打，我見到都好痛心

6， 元朗居民日日惶恐 吾敢出街，但呢種恐慌係逼使成個元朗巿嘅租金， 地產下滑。 如果持續， 最后地主，業主，收租牛屎佬都會由藍變黃，一齊對準政府！鄉下佬吾會賣政府怕！

利申： 細佬住元朗30年，一直和理非和參與巿區遊行， 但到今日我忍吾住想先係連登發表。 好痛心元朗站居民俾人打。我也個個星期出黎遊行，知道年青人好勇敢對抗權貴，但生命好珍貴，運動而家佔上風，不可失焦，求大家要智取不要硬碰！ 一個都不能小！be water again!

不入村不燒村不無差別攻擊
但如果比人打，絕不手軟

十分同意
比人打一定要還手
同時隔離一定要有人拍片記錄

有幾個方針

唔入村
唔破壞
唔搞市民商鋪
目標對準政權，黑警黑社會

。

尊重前線决定

以勇武的心情上街！

好矛盾，唔想再有手足被捕同被攻擊

我唔想咁

如非必要唔好勇武 一勇武就會加劇群眾鬥群眾情況，正中共下懷，我地點鬥都唔會影響到政府

但如果佢地又嚟料，大家一定要以武制暴保護自己，所以一定要有心理準備

唔還手唔打人，當佢大閳蟹咁綁佢老母！！！！！！

元朗比人圍無路走 自己小心

唔還手點綁

姐係唔好係咁打佢，我地多d人捉住佢咪綁到囉

個幾月黎, 多謝咁多位勇武, 聽日靠你地保護老少婦孺, 希望唔好主動出手, 但唔代表唔還手

和理非帶埋後備電, 盡量全程錄影, 有咩事可以還原真相

記住, 我們要嘅係呢次運動嘅勝利, 唔係贏一場交

勇武 和理非 永不分割

我無嘢講 我要見律師 我要食嘢 我要飲水 我要毛毯 我要去廁所 我要去醫院驗傷 我唔解鎖 我要踢保

pish

呢個post係今日最有價值

不分化，不割席，不譴責，不阻止
敵人一樣會利用呢點 扮成我地既人
做唔應該做既事

Pushhhhh
香港人加油

光復香港時代革命!

講得好
風向混亂原因可能係大家唔知今時今日和理非同勇武嘅定位
然後一句今次係和理非/勇武，大家用左唔同尺去度
簡單講依家全世界出黎示威都要full gear，今時今日full gear嘅唔再只係勇武，保護自己係所有人嘅責任

唔一定要有勇武嘅行動，但一定要有勇武嘅心態

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡介紹
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

鄉議局似乎唔係同一班人？？

唔知有無巴打睇過，
每個人都要活著回來！

這是一個黑白顛倒的瘋狂世界，
各位要注意安全

支持手足
盲撐唔洗講野

其實都唔係影響唔到
政府最驚亂
一亂外資就會走香港就失去好多地位
你見今次商界都180度轉身就知
當然可以對準政權就最好

我唔會想你地甘做， 但你地做左，都會係後面back up.

多講一句，聽日真係唔值做。

而家我地真係有機會win, 而家唔好亂尼

大家仲記唔記得前幾次行動，往往都係警察引起衝突在先？
然後鄉黑呢啲咁嘅爛仔組織，更加唔係聽order做嘢嘅。佢哋一部分人為咗上位，報復，去搞事，出嚟挑機，並唔係冇可能嘅事。之後更可能會由黑警介入，變成警黑夾攻示威者嘅局面。

就係最驚咁

警黑主動挑釁示威者

我自己覺得圍警局，警察宿舍都唔怪得人
但圍元朗西鐵站就怪怪地。
今日已經睇得出巴士公司收晒巴士牌，好有可能聽日係會冇巴士入元朗車人走。
咁即係話可以比人離開嘅交通工具得番西鐵，而元朗本身得兩個西鐵站，圍左一個Ｄ人會好難離開。

理性好緊要 只要保持理性同克制
勇武和理非都可以一齊贏呢場仗
行動絕對需要正當性 要記得我地點解上街
但當然唔會坐以待斃 適當時候就以武制暴
齊上齊落

首先打好啲字先
都係嗰句啦，勇唔係冇腦
希望大家信任

支持

主要係反對入村同無差別搞啲居民
咁就同白衫冇分別
但樓主提出好好嘅勇武方向
另外和理非都要full gear保護好自己呀！！
唔好到時有咩事要人保護 就大家一齊攬炒

我係做返白衣人有警察支持的事

唔入村燒 但要街報仇

要多人

都係。
我好同意聽日元朗個環境係好險惡㗎
但正正係咁我哋要加倍小心，做好物理同心理準備

講到尾都係 be water
相信前線勇武
同時相信勇武附近應變既和理非

諗清楚為乜而做

乜野打死無怨 被動還手係退無可退先可以用
打死無怨咪中計囉

Be Water my Friend!

推
總之唔好搞圍村

總之對方唔出手咪冇嘢囉

推
-------------------------------------------------------
大家唔記得梁天琦講過咩野? 「勇武」係響必需既情況先企出黎抵抗

仲有咩「勇武都要睇情況，聽日真係唔適合」
唔知點解次次都有人咁講
明明情況兇險係應該要多啲人出嚟互相照應
而唔係叫人唔好勇武

實在太多人話轉風向點點點
其實有無鬼都好 我諗元朗可能係勇武派同和理非最大分歧嘅一次
聽日現場 有機會會發生勇武衝之後比和理非制止 之後屌9和理非

無人會知道邊個做法最好 但我地分化最開心嘅一定係政府同警察
所以希望大家記住 無論聽日發生咩事 大家都唔好割蓆 其實人多有意見分歧係好正常ga ja 大家都平心靜氣諗清楚 不分化 不割蓆

目標一致 毋忘初衷！

agger
勇武但唔入村
警黑勾結、勇武有理

為得到張建宗高度表陽

毋忘初衷 不分化

和理非要㩒人話人鬼嘅諗清楚後果
係咪真係想一大班勇武分裂

各有各做
現場決定
大台含撚

你1千人入村,齊上齊走,大家be黑豹

樓主只係小心 總結係害人之心不可有 防人之心不可無

總之小心 '帶頭' 入村果個, 大家要小心

大家要有互信

又係唔好俾藉口XXX
佢話自己係AO大家就信到十足十

AO: 政府透過727示威暴力升級抹黑示威者與白衫無異

推

呢兩日睇到d和理非風向po好撚心寒

入村一嚟地方多小路易比人分散收皮 二嚟佢地己經請哂南亞守村冇必要踩陷阱卡

Take care,香港人已經冇得退

點都好 聽日唔好比冷氣軍師影響到現場決定

總之不割不分

相信大家嘅決定

每一次大家都做得好好

事實係有好多人 只要係見到人打交 都會出手勸阻
所以你呢句說話 擺係和理非到 佢地都會話 「勇武要打人嘅諗清楚後果
係咪真係想一大班和理非分裂」
記住 真係無人知道點做係對件事最好 有共同目標就係兄弟 大家都唔可以無左大家

我會以和理非對佢，但唔代表和理非唔會還手，而且因為我一定唔夠打，所以我只能對準要害攻擊自衛

兄弟爬山

但如果佢地係想㩒勇武嘅
咁就唔係各有各做
希望佢地唔會

同意
但夠鐘就好齊齊走
唔好留守元朗🙁

不分化 不割蓆 不篤灰

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

【突發】公務員開始籌備罷工

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

完全正確

和理非，如果係怕聽日場面失控既，加入前線！你自然有話語權共同進退，麻煩其他人尊重前線

咩先撩者打死無怨
口角d撩唔算
要引佢地打你 你要逃走 再等自己友救你先好反擊 自己人記得拍片

勇武非無腦

不要主動攻擊

只需勇武還拖

推！大家齊上齊落
不割蓆、不篤灰、不分化

屌
條友講「屠村」呀

大家都眼目近日元朗新聞
咁都可以指麇為那 癲倒是非

大家自問一下，
做下心理功課，諗下應對，
以免入村變入侵，又有人保家衛國。

1. 有人沖入，你跟唔跟
2. 村入面有人撩你，你沖唔沖
3. 有人打完手足，龜入村，你沖唔沖
4. 有人捉左手足入村，救唔救！
5. 警察三面圍迫，焗你入村
6. 圍村要交人，圍幾耐，點進行下一步
7. 如果非法遊行被捉，點做？

一定要記者
拍片紀錄係最強大武器

一定要先禮後兵
有聲公講清楚發生咩事，唔要得口號。
就算手捉被人捉左入村！

我只係希望如果聽日真係有入村既必要，前線一定要等齊人上齊gear先，果班友真係唔係人咁品架， 唔想見到手足出事呀

後發制人，無奶油企定定唔保護自己，該出手時出手。我信前線唔會盲衝，唔會入死路。保護自己。都係戈句，兄弟爬山，目標得一個。齊上齊落

小心行事,
其他咩都唔講

部份人搞錯咗：
full gear嘅意義係俾你保護自己，保護同路人

to和理非：你帶咗可以唔用，但你唔帶到時唔只你擔心，你家人擔心，呢度一班勇武手足都會擔心

我都希望唔會 但最好比定心理準備自己一定有人會咁做
激動完 一定要提醒自己對準目標 不分化不割蓆 真係唔想睇到班警狗笑

無先撩者賤呢樣野，如果有，咁21號恐襲之後勇武屠左南邊圍都無怨啦咁講。

所以聽日係一定會勇武一定會打！

而勇武係要對準目標，聽日可能出遮陣，見到啲鄉黑出嚟就拉佢入去打到佢仆街，還掂聽日999打唔通，而最後一定比狗圍，而家打人唔洗還？

而家唔係諗打唔打，勇唔勇武，係諗點打點勇武而全身而退，戰場如果係村入面會差啲，唐樓淋漒水要提防。

睇番北洋艦隊係點輸，係清庭無備戰既心態，日本仔打倒黎仲懵下懵下，諗割地deal 唔deal 到。要保護家園就要有覺悟。

我朋友留言:
我作為元朗人 我有責任要講句
大家一定要入黎，但行完就散，到終點就即走
元朗係一個好細既地方，走既手段亦唔多，大家唔行如流水咁行完就走既話，D人會越企晒係度
變成你唔想入村都逼到入村，但入村真係會死，所以唔好停留，去完就走

你有腦唔知會唔會有其他手足燥得制，過咗火。
還拖環還拖，適可而止，仲要睇地點同時間，畀人挑釁都唔好入村。勇武見到身邊手足過咗火就要撳住。
班和理非唔係唔撐勇武，只要我哋勇武用啱地方，佢哋就會撐。
不過真係唔好搞到咁夜，元朗嘅話，和理非拉唔到你走，佢哋都會走

駁唔到

大家汁生不割席，能做到最完美既結果緊係好，無都冇計

唔需要有勇武行動，但係遇到搞事既，一定會反擊

包圍同佔路已經係和理非嘅範疇

咪搞鄉議局呀
佢地陣間又大條道理保家衛國

全民全程拍片！！

聽日入得去就要有隨時戰鬥既覺悟，如果唔係仲係靠把口叫暴徒停手， 只會俾對方收割

立會果陣都要保護圖書 裝飾
今次更加要咁樣
聽日真係好關鍵 可以扭轉局勢

聽日之後民意一係大增 一係大減

冷靜 謹慎 理智 互相照顧

pish

入村就有鬼嫁禍

好多藍絲廢老已經傳緊我哋會入村破壞！！！
要令佢哋跌撚晒眼鏡！！！

無論如何，一定不割蓆！

唔好傷及無辜, 記者.
唔好入村, 攻村.

和理非遊行，勇武護航

【727】和理非同勇武，兩者由一開始就係一體

引佢去轉移陣地圍狗屋
狗屋唔夠人

元朗狗屋=元朗鄉黑總部

我唔係P牌 我叫你唔好主動屠村 得未

圍西鐵d人難出入，如果人多都弊，而且已經有車長企出黎話罷工，覺得可以針對番警黑，免得西鐵前線手足被波及。

呃...我自己係只可咁樣心態乍
仲要係唔舒服咁黎行

唔好入村，入左村班鬼就可以嫁禍

同埋要確保有路走，始終唔係個個位有路走

比人咪還手 絕不割席

覺得佔路都唔好

嗯

叫班手足睇情況
唔好磨爛蓆
勇武捉一個就少一個架啦

樓主個post分析同提醒得非常好
我地唔係和理非 但我地絕非不理性同亂咁黎
要知既係 根本我地不嬲都成日非法佔路
根本平時無出反對通知書我地都俾人拉
每次都需要做好準備 今次更加無需要縮
Btw 村真係唔好入

對家最想我地忿怒, 失控, 打鬥, 製造傷亡

人不犯我 我不犯人
人若犯我 十倍奉還

想問下而加FIRM左集合時間未?

小弟和理非
睇片好心寒 入元朗自己都淆底
只係入黎充人數 入夜咁上下閃人
做最低層支援
感謝咁多位勇武企出黎為手足們討公道
祝武運昌隆

今日不衝，明日新疆

自己小心
都要帶齊裝呀同埋

大力推

對，要明白自衞的定義，點到即止
學會自制比向前衝更難
毋忘初心
Be Water 2.0

其實預左到時係畀警畜一開波就舉旗/不舉旗驅散或圍堵
放軟手腳只會大敗
記住樓主嘅提醒：

被打一定還手

但要明白自衞的定義，點到即止
學會自制比向前衝更難
毋忘初心
Be Water 2.0

絕對認同還手
但覺得制服咗就要停
如果唔係鏡頭對我地好不利

Sorry借個位黎用
好多網民指出舊圖錯處，朋友出左新地圖，請share新圖

咁條友真係on9

推 大家互信

不，要明白自衞的定義，點到即止
學會自制比向前衝更難
毋忘初心
Be Water 2.0

推!!
唔入村!!

但被打要還拖 ， 拉出大馬路!

我絕對反對放火燒村，入村破壞，無差別攻擊等行為。

謝謝，明白勇武亦都有細心考量，唔低鳩衝

包圍元朗警署，抗議警黑合作，執法不公。
包圍元朗西鐵站，要求港鐵就721解釋。
呢啲行動都係有正當性而值得支持，希望大家唔好排除有升級嘅可能性。

呢兩個方案很好，表明咗係個制度唔耹聽和理非的聲音，才逼到我哋要勇武，就係echo番寫係立法會嗰句“是你教會我和平示威沒有用”

作為和理非，我懇請勇武的兄弟用武力時係針對制度而唔係針對個別警員港鐵員工，（包圍警署包港鐵都係可以表達係對事不對人），請不要出現有警員落單被示威者圍打的畫面 ，不田主動打警察 （明白被打當然會自衛）咁樣和理非就可以配合成為你的最強後盾。

仲有呢幾日陸陸續續出支持要查嘅嘅紀律部隊醫護AO EO公務員航空界商界嘅支持都可以有更大的impact

大家條線唔同

唔係黑警包庇會有721?

唔好跟原來路線喇， 目標只得一個
一定要full gear
班狗好大機會開鎗

遇有兄弟被人打罵，必須向前，有理相幫，無理相勸，如屢次被人欺侮者，即代傳知眾兄弟，商議辦法，或各出錢財，代為爭氣，無錢出力，不得詐作不知，如有違背，五雷誅滅。

唔入村、唔主動
香港人聽日一齊去元朗買老婆餅

正確

光復香港
時代革命

我無嘢講

727，元朗反黑

盡量受挑釁前讀宣言（叫佢立即停止挑釁）

盡量受襲後讀宣言（警告佢立即停止攻擊，否則使用武力）

一旦同伴被攻擊，一湧以上，壓佢落地，索帶皮帶加固。盡量制服，制服後馬上讀宣布，指佢多次攻擊，嚴重傷人，所以制服佢

過左12點 今日元朗不見不散

如果真係要勇武 圍警署絕對好過入村

兄弟各自爬山 不分化 不割席 不篤灰
光復香港 時代革命

啲黑社會 唔好放過佢地 要佢地十倍奉還
一出現 唔好比佢地返入狗鬥 同埋記住
一定要打到佢地仆街 唔準留手

不分化，不割席，不譴責，不阻止

我反對搞鄉議局 因為明知鄉紳有份參與恐襲既人數唔會多，劉業強都表明歡迎和平遊行，冇需要再生技節
我反對搞mtr 只會搞到前線手足 大家出入都唔方便
我反對札馬佔路 本身一直唔支持行完賴死佔無謂地方 一直抱尊重態度接受 但聽日關鍵時刻 689一定想混亂 一定搵機會搞大型衝突 再驗證佢期待已久既兩幫不同政見人互相毆鬥/暴徒論 佢係越亂越好

呢次身負既民意光環 好多係新加入既淺黃淺藍，好易隨時流走， 所以要比以往做事更謹慎會更制肘，唔令運動輕易死去先對得住失去既手足，不能急功近利。

佢地只係知道誰大誰惡誰正確
記得只要一出手 一定要打到對面仆街

點都唔會割蓆
如果對面郁手先
就打鳩佢地

勇武負責保護隊友, 和理非負責做宣傳
好簡單, 幻想下你參加緊魔戒既遠征隊,
遠征過程係會一直受到敵人攻擊,
你只要擊退敵人就夠, 佢撤退你唔洗追
目標係保護遠征隊走到終點,
而被保護既和理非遇到受襲, 亦應該拎起相機拍片,
提供自己作為人證, 片段作為物證去支撐勇武護衛團既行為正當性

遠征隊少左和理非, 勇武是但一方都一定會滅團
大家每個人都好重要

條友應該係0.3

你呢啲唔係叫不割席, 係叫盲撐

吾

【元朗 屯門 天水圍 聖堂 祈禱站 休息站】
【2019.7.27週六開放情況】
（公教報訊）元朗，屯門和天水圍區聖堂七月廿七日（週六）除原有的提前主日彌撒外，其開放情況如下，附堂區連結：

＝＝聖伯多祿聖保祿堂（元朗）
27/7——祈禱和反思日
上午8時：明供朝拜聖體（小聖堂）
下午3時： 慈悲時刻（大聖堂）
下午5時：彌撒（大聖堂 – 英語）
晚上6時30 分：彌撒（大聖堂 – 粵語）
由晚上8 時開始：祈禱和反思時間（大聖堂）
歡迎大家隨時來臨一起參與祈禱。
地址：新界元朗青山公路201號屏山段
電話：24760887

＝＝屯門贖世主堂
27/7下午3時起明供聖體，為香港社會祈禱。
同時，亦會開放地方給有需要人士作休息之用。
地址：屯門鄉事會路二號
電話：2459 6510

＝天水圍聖葉理諾堂
27/7通宵開放至翌日
作祈禱/輔導/護理/休息之用
地址：天水圍天美街6號
電話：2448 8332

還拖後用索帶或者野綁起佢對手
大家見證下要求警方開file報案告佢

樓主正解

不如圍元朗站，有據點守又可以除時退

和理非係咁話係佢地既回合，講真呀，和理非好多都唔敢出，勇武既就個個都會出

用最少既損傷做成最大既回響

總之唔好入村
入村係我哋蝕底

我想提提大家幾項事實。
我哋已經死咗好多位兄弟姊妹。
我哋有百幾個義士被捕。
我哋就快將會面對新疆式嘅全面監控。
我哋嘅權利被剝削，我哋已經冇退讓嘅餘地。

光復香港
時代革命

但其實勇武你地好似一直冇遵守承諾 不流血，不受傷，不被捕 有冇諗過一直都只要求和理非，但冇做到勇武要做既原則

大家睇情況應變
兄弟爬山

光復香港 時代革命
寧為玉碎 不為瓦全

一睇就知你無實戰過

什麼都不怕 光復香港 時代革命

支持，前線的一切由我地包底

我好簡單
唔危急唔岀手
被人打要還手

推推推 好好休息 聽日見

最好嘅制服方法就係打到佢哋起唔到身

各位兄弟，我唔反對係被人打既時候，
用適當武力作出公民拘捕
記住要影相拍片，唔好比對面spin到

驚影響選情啊嘛

打還打，見好就收
Be water
唔好有事呀

唔好打死人就真嘅

每人寫定遺書出發

入村把Q，報復呀，係都商家佬啦，等佢官商勾結，商埸地鐵幫警做野，保護條村係假，保護地產商埸先真， 你哋細個有冇玩過屎蜢呀

和理優都可以好勇武，我不會向暴力屈服，我的底線係良知和公義。

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

大概望咗下 立場相同

勇武唔係打居民wo
咪亂用勇武旗幟
同埋而家聲勢浩大！
大把和你非要行

聽日見

凡是敵人擁護的，我們就要反對

推
被打要自衛 但入村就會好危險
身邊就算住元朗既朋友都唔識村入面啲路
Btw相信前線 宜家所講既嘢只係提醒 好多前線都好醒 唔係得個勇字

相信前線手足
不分化 不割蓆 不篤灰 不譴責 不阻止
兄弟爬山 各自努力

光復香港 時代革命

非常同意樓主 光復香港 時代革命

冷靜咁勇武

希望大家聽日平平安安返屋企

繼續集中火力對政府同西環

咁聽日要勇武d乜野？
個度又無重要政府機構
你又唔知白衫個竇喺邊(知都唔應該去)
最多比你圍元朗警署或者去何妖老豆老母個墳打招呼⋯但似曬9氣多d

推爆佢

其實見到白衫無差別打人
明明有哂正當性
都可以吹風到唔好入村 唔好報仇
真係心淡 我好驚 個感覺好似突然返咗佔中咁
邊個衝邊個就係鬼 我睇唔透咩野先係啱
我只係覺得唔俾白衫教訓 佢地下次會變本加厲
係咪圍住條村叫下口號可以解決到問題？
唔理點都好 我都會出咗去先
到呢刻 我都仲係為當日被白衫打嘅義士難過心痛
我真係無辦法咁理性話放低就放低
有無人可以教下我點做

唔會割

頭盔保命呀

真心想揾村長問白衫拿鐵通班人係邊，好惡好威個班？比機會佢地再玩藤條鐵通。

［張建宗是陷阱］凡是敵人擁護的，我們就要反對［置頂］

我只要狩獵個日打人好惡好威個班，就算死都要一換一

班仆街呢埋晒，一係著草，一係呢埋係錦田大把地方，風頭火勢應該幾難揾，之后叫起底組揾重容易！記住721 班黑警幫手捉人都係半個凶徒！

《突發行動》：727元朗尋犬，撚9日

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

做咩都好 都係自己人

推 一定要full gear
不挑釁 不入村 不落單 入夜走

［記者請入］麻煩各記者守住村口

講得好中
尤其最尾果段
我地已經去到背水一戰嘅狀況
冇野可以再輸
一輸 就成個香港輸晒比中共
所以大家唔該團結一致
槍口對外
光復香港 時代革命

好文不推嗎？

光復香港 時代革命！！！！

以武制暴

光復香港 時代革命!

因為明日行動一定要無事，成個運動先可堅持落去，吾使再有傷亡請參考：

《突發行動》：727元朗尋犬，撚9日

想信大家唔係話要打不還手
可以和理非最好 但依加見到黑警已完全失控 聽日入得元朗就預左最壞打算
總之控制自己情緒 不主動 不追擊 守望相助

絕不建議出手還擊，可以撤的就撤！

想想和理非如跟你們一起出來，激怒村民有可能會釀成721翻版。

聽日加油！

我都唔支持主動攻擊
但都想同和理非講，唔好妄想對方會同你和平
6月到而家無論我地幾和平都好，甚至係合法示威區班黑警都照衝過黎打，仲要每次都升級
今次直情唔批你個遊行
希望所有和理非做好開戰既心理準備同保護
我唔想見到有手足死，流血係革命既必經之路，但係你死喺黑社會手上既話，呢個政權係一啲損失都冇，佢地隨時可以拎筆安家費出黎同黑社會割蓆

政府佈好哂成個局，點解戰場會由金鐘變左元朗，點解針對林鄭為首既港共政府會變左元朗鄉黑。只要陣間一有衝突，防暴又好老解又好，黎個一網打盡，成個運動立即崩潰。再加張建宗無啦啦出黎道歉，成件事即刻明朗化。
始終當局者迷，有緣份見到呢一則留言既，請三思，諗下應唔應該入元朗，抑或將戰線帶返出金鐘中環。
其實黑警專登唔批遊行申請，已經呼之欲出。今日入得元朗既，我唔敢講100%，但做好要被捕或者食子彈既心理準備。

繼續做
持續做
直到成功

光復香港
時代革命

agree
=============
727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖
728 上環遊行 追究警隊責任

光復香港 時代革命

不割席

勇武派預備對付黑警

根本大家勇武定義都唔同
口同鼻拗

唔好入村
唔好亂打人，除非你證明到佢係黑社會或者佢郁手先

堅守呢兩點

只要唔好無差別攻擊
已經足夠

唔好點錯相，報錯仇呀

光復香港，時代革命！

推，可以唔主動打，但比鄉黑打既時候，一定要往死裡打返過去

警署好過村

推！
和理非都好重要
但係就唔好阻到勇武發揮

Pish

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

推一堆

+1

Up

如果比人打實要還拖

其實過左咁耐
我覺得只有革命獨立 實行雙普選 先有救
香港已經腐爛到一個點
勇武派 靠你地了

唔同意入村主動挑機，更加唔同意會波及到無辜，但比人搞一定要還手

都係果句，前線手足放核彈都唔會割蓆

政府入面嘅暴徒聽住 ！

如果香港市民嘅遊行活動裡面，有任何示威者被襲擊受傷甚至死亡嘅話，而你地冇全力協助防御拯救 ！

即係話你地唔能夠代表人民去保護人民嘅生命財產 ！

咁你地只配得被自己生產嘅卵玷污 !

睇下你地仲有乜卵用！

自己計下條數，你地將會承受10,872,000次玷污。

註1：毅進制遊行人數
6.9 ~ 24萬人
6.16 ~ 33.8萬人
7.1 ~ 19萬人
7.21 ~ 13.8萬人
每人1打中國雞蛋

註2： 實際玷污次數應該係48,120,000次或以上

唔好咁傻入村
大馬路條街都排玩 食埋B仔先走

一句講哂: 不會主動攻擊, 但受襲擊一定還拖

點解唔明咩叫大局為重，白衫一定要清算，但依家係咪最適合嘅時候去打柒佢地？你成班入村打架混亂時一定會傷到無辜。等呢場仗打贏咗先報仇都未遲，牛屎佬走唔到去邊嘅。
同埋上次警總都有狗放鬼入嚟想引你衝，今次政府咁順攤一定會留有一手，我都幾肯定會放鬼入嚟搞事引起混亂。感情用事只會誤大事。依家今日要做嘅係咩目的，有咩意義同幫助要諗清楚，唔好個腦淨係識報仇。
唔係話勇武唔得，但每次勇武都有組織有明確目標有功效，所以就算和理非都會支持幫助，但如果今次係一心抱住洩憤嘅心態行動，係唔會被認同嘅
光復香港，時代革命
團結一致，香港人加油

同我幾日前諗既完全一樣
師兄心水清

最緊要唔好入村 唔好傷到無辜市民 而個亦都係勇武一直堅持既原則

勇武一直都係考慮最多個個
佢哋面對嘅風險一定係至撚大
佢哋行動 我哋就算唔幫手都一定唔可以畀佢哋死
你輕裝 你行完就走 留底班義士就同推佢哋死冇分別